見到自殺post唔該比啲耐性

發現而家啲人越嚟越討厭自殺post

因為好多人開完自殺post最都係冇做到，甚至有人開自殺post只係為左引人注意

但係唔好忘記有一班真係暫時失去一切 同有壓力既人想上嚟尋求安慰同意見

我地既每一句都可以對佢地造成好大影響

如果你真係對呢啲post好反感，可以直接離開，唔洗浪費時間打字叫人地去死。咁樣只會益左班想引人注意既人

仲有，曾經想自殺既巴絲，如果你地開完post得到啟發，可以開post多謝下同講講你地而家過成點, 作為回報同幫下其他想輕生既巴絲

我唔想見到lihkg變成一個充滿負能量既地方

認真post冇人理

正評 推

講啲咁既野，毫無意義

個個跟風玩野，串多兩句又威脅你教唆自殺
當e度facebook咩

如果你地覺得係假既，就唔好理
無論如何都唔係叫人去死

支持

同意
唔想理咪唔好理，做咩入去屌鳩人
如果有啲人真係好想要support，鬧人個班都係共犯

真係自殺既人唔會咁多廢話
開得po都係r存在感想人關心
所以點會真死先得嫁

但人地都要去到要生要死咁

何必踩多兩腳

自殺post喺煩膠, 但煩極我都唔會入去踩多兩腳, 最多比負皮

但班自殺撚真喺好煩, 駁存在感駁同情. 當然我唔希望任何人自殺, 而我都相信佢地絕大部分人都做唔出. 問題喺, 你做唔出但又要講, 根本就駁比人鬧

人地想死點解要阻止人？